新既一年就黎到，講吓你買咗咩黃日歷

訂咗香港人日歷，但隻mini 板賣曬